用完脫毛機後皮膚出痕癢白色頭嘅紅點

我因為咁而停止咗脫毛，所以想問吓各位用完脫毛機後，應該塗咩落皮膚度防止上述情況發生？

停用啦

痴線，咁我咪成世唔使脫毛？

生髮水

痴線，你得一個方法脫毛？

痴線，呢個最方便呀嘛！

痴線，你皮膚乾又易敏感呀，試下搽Lotion啦！

痴線，咁多lotion邊撚隻先得呀？！

激光脫啦仲用咩脫毛機

用熱爉

買家用激光機啦

渣d保濕既護膚品